有無人好鐘意去ikea買野食？

d醬呀、芝士呀、餅呀、肉丸呀

我都鐘意去ikea食

但每次得一個人去又太孤獨

想約朋友去又唔知點讀「IKEA」

究竟「IKEA」點讀？

而家

宜key牙。

成日去打躉
最喜歡睇靚女食熱狗
幻想佢含緊

易Gear

艾kea

食床褥 ？

？

間唔中同女友行下幻想下第時間屋點擺買咩傢私都幾warm架，行到攰就食下野又唔貴又特別